屌你老母啲甲由好撚煩啊

好撚驚屌你老母

沙沙沙沙⋯⋯

今日啲甲由好勇猛，衝晒出嚟

啱啱沖涼見到一隻好撚大唔夠膽殺咗佢
好想搬走

你今日留佢一命，下星期就幾百個bb係你屋企，再不停複制
入得屋，好大機會想柯蛋，你自已小心喇

我知但我真係好撚驚

一怯，你就輸成世

( Show Blocked User - 39747032 )

玩單機啦柒頭

Show Blocked User - 39747032

單機啦垃圾